[奶共奶到連專業知識都放棄系列] 劉澤星稱難用數字比較兩疫苗成效 最重要是保護率達標

達標姐係點
係咪同黨鐵工程一樣
可以無下限降低標準

講到美國疫情死嘅人數嘅時候又唔見話難用數字比較

唔該先嚟解釋個CI點解可以咁撚騎呢

數據唔重要

屎忽決定腦袋